[萬眾期待!!!] HANA菊梓喬 - 我不是她 MV

又係罐頭歌

上首你喜歡説謊正好多

G持

通常整完容，頭二兩年會好睇。但過左一段時間會好怪

哇 你超快❤️

錯po

2.19 MV 率先上架
2.26 各大音樂平台 正式推出

以下一毛討論TVB法證先鋒

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206 含久必射
#38456 New_God_美斯
#2167 阿天
#46195 菊梓喬男朋友
#171046 LegLeg在目
#278906 遭夾
#227978 盧總
#117837 強力膠子
#259010 Zichrinii
#68689 英倫風
#82262 零四多好
#131526 怪獸都市
#131323 感謝永遠有歌
#200923 廢青(無業)
#244704 達瑪拉斯
#86673 最搞笑
#18441 真名無人信
#21378 一樣的夏天
#137604 R730
#13745 銷藥丸
#155818 棍主
#91227 純白鎮居屋妹
#66528 Lyli
#17345 安達定比達
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累
#30647 KFCCoffee
#11370 滿月
#45766 驅蟑人
#199590 庭沼民
#275866 美隊蜘蛛俠
#213877 專食豆腐
#112316 性感跳跳虎
#92462 啫啫甩了
#8767 友瑩囍
#21469 S.Berahino
#85629 杜門膠信
#92017 雲夢睡虎地
#98386 兒登垃圾戇尻
#54577 我係廢青青
#159266 Architypal
#29332 恐龍戰車
#154799 橫濱流星 (粉紅頭)
#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊

準時聽新歌

HANA姐姐正到癲

你超好人❤️
好唔好聽先？

首歌嘅罐頭程度
同Hana嘅外表吸引力一樣咁高

普通
冇乜記憶點

當你讚佢

超中肯

婚紗look

祝以上各位睇TVB的巴絲打同黑警一齊死全家

男既睪丸癌
女既生乳癌

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206 含久必射
#38456 New_God_美斯
#2167 阿天
#46195 菊梓喬男朋友
#171046 LegLeg在目
#278906 遭夾
#227978 盧總
#117837 強力膠子
#259010 Zichrinii
#68689 英倫風
#82262 零四多好
#131526 怪獸都市
#131323 感謝永遠有歌
#200923 廢青(無業)
#244704 達瑪拉斯
#86673 最搞笑
#18441 真名無人信
#21378 一樣的夏天
#137604 R730
#13745 銷藥丸
#155818 棍主
#91227 純白鎮居屋妹
#66528 Lyli
#17345 安達定比達
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累
#30647 KFCCoffee
#11370 滿月
#45766 驅蟑人
#199590 庭沼民
#275866 美隊蜘蛛俠
#213877 專食豆腐
#112316 性感跳跳虎
#92462 啫啫甩了
#8767 友瑩囍
#21469 S.Berahino
#85629 杜門膠信
#92017 雲夢睡虎地
#98386 兒登垃圾戇尻
#54577 我係廢青青
#159266 Architypal
#29332 恐龍戰車
#154799 橫濱流星 (粉紅頭)
#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊

屌你啦

祝以上各位睇TVB的巴絲打同黑警一齊死全家

男既睪丸癌
女既生乳癌

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206 含久必射
#38456 New_God_美斯
#2167 阿天
#46195 菊梓喬男朋友
#171046 LegLeg在目
#278906 遭夾
#227978 盧總
#117837 強力膠子
#259010 Zichrinii
#68689 英倫風
#82262 零四多好
#131526 怪獸都市
#131323 感謝永遠有歌
#200923 廢青(無業)
#244704 達瑪拉斯
#86673 最搞笑
#18441 真名無人信
#21378 一樣的夏天
#137604 R730
#13745 銷藥丸
#155818 棍主
#91227 純白鎮居屋妹
#66528 Lyli
#17345 安達定比達
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累
#30647 KFCCoffee
#11370 滿月
#45766 驅蟑人
#199590 庭沼民
#275866 美隊蜘蛛俠
#213877 專食豆腐
#112316 性感跳跳虎
#92462 啫啫甩了
#8767 友瑩囍
#21469 S.Berahino
#85629 杜門膠信
#92017 雲夢睡虎地
#98386 兒登垃圾戇尻
#54577 我係廢青青
#159266 Architypal
#29332 恐龍戰車
#154799 橫濱流星 (粉紅頭)
#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊
#192307 菊梓喬Hana

樓上個怨婦做咩事
呢度冇人討論TVB情節

Tvb藝人唔係Tvb產物?

出咗MV即刻好聽咗

佢唔係tvb artist嚟㗎
你睇清楚啦柒頭

唔係

咁Ali 森美個啲都係啦

膠樣一件

星夢娛樂集團有限公司（The Voice Entertainment Group Limited）是電視廣播有限公司旗下的一間附屬唱片公司

訓啦柒頭 人一藍 腦便殘

你岩 係垃圾都不如

星夢歌手唔代表tvb artist

屌你老母

歌又唔好聽 樣又柒 仲要報細數既老女人 兼且無禮貌

收皮啦你 講夠未

所以你老豆老母係人而你唔係呀 柒頭

連詩雅正好多，不過去左星夢完全浪費哂

1999

星夢真係垃圾公司嚟

Shiga 唱歌超正

連詩雅唱得仲好過jude

rest in piece

Q到

屌你老母臭閪 食撚屎啦仆街屌你老母臭化系落地獄死全家

多謝大家支持我嘅音樂

哇 美斯發功了

你終於出現

一堆粗口句野都無意思 我唔識講咩 屌你老母 TVB雞黎嫁柒頭

藍屍狗美斯 之前扮冷靜 一講個老女人就發曬癲

我從以上的對答可以作出大膽推測

Hana係一個報細數,無禮貌,唱歌又唔得既老女人. 因為好多藍屍發曬癲

講都未識講收皮啦柒頭 就係話你唔撚識講嘢
屌你老母冚家剷 柒頭皮 搵山拜

白痴仔亂咁估以為自己好撚醒但係正一豬頭丙死豬西 藍絲狗都啱嘅 弱智仔一名

你條撚屌睇TVB睇上腦呀 屌你老母 死番去香討啦

多牙雞不啦

講中咗你真人呀咁大反應真人真係咁喎原來哈哈哈

冷靜D 唔好為老女人再入多次青山 再入就出唔返黎嫁啦

屌你晒鳩氣
Hide Blocked User - New_God_美斯

你唔係以為自己好風趣呀好撚戇鳩呀你真係屌你老母 我登你老母可憐生咗個咁嘅弱智仔

枉我平時比面你睇牙漿MV

p牌仔始終係p牌仔真係笑大人個口啦

情緒開始下降 我都安心D 一陣你爆血管又霸多個床位就唔好啦 冷靜D 睇返次個老女人D MV先啦

你理得我睇咩女人呀我淨係知要屌鳩你 我屌撚到你上太空都得呀仆街

多牙g幫牙gem洗腳都未夠班啦

出嚟啦7頭屌你老母咁快收皮啦唔係掛吊你老母

冷靜D 你成串野打出黎 標點又冇 空格又冇 雖然我未患過精神病 或 情緒病. 但我睇得出你真係要食藥.

已經去到幻想有人會出黎

如果你知我係邊個,你一定唔夠膽咁同我講野.jpg

你就真係要食藥喇你理撚得我點撚樣打我淨係知你就似一個精神病人係咁喺度洗版成個低能兒童感

淨係識喺度鳩笑成個自閉仔咁

好啦 今晚講住個報細數老女人Hana咁多先啦

你咪撚走呀屌你老母走就死全家仆街屌你老母

咪撚再喺度搞事呀我見一次屌你一次
準備禁言啦你呢個7頭

點解美斯啲粗口怪怪地

大露背

係？都係粗口

過得星夢都唔係啲咩特別鐘意音樂嘅人 為出鏡率啫

你唔係覺得精神病/情緒病患者發作時講野會正常呀？

只要你一講佢個老女人 佢即刻病發 因為呢個老女人係佢幻想緊既打飛機對象

曲: 張家誠
詞: 張美賢
編: 張家誠
監: 何哲圖/韋景雲

沉迷過去在找共鳴
是感動的錯覺 用傷痕複製愛和情
從前最痛互相做證
是感情的寄託 是安全感帶領
尋覓曾有過的風景

難道我像她 讓你可隨時牽掛
還蒙著兩眼 無視各種偏差
凝望我像她 就似幅模擬的畫
真得似假 可惜你只想替她穿上婚紗

談情說愛誤解造成
是衝動的錯覺 是孤獨深怕去承認
曾迷上你是種任性
若可重新振作 便找回真個性
回復曾有過的清醒

難道我像她 讓你可隨時牽掛
還蒙著兩眼 無視各種偏差
凝望我像她 就似幅模擬的畫
真得似假 可惜你只想替她穿上婚紗

容貌都相似 語氣太像她 聲線也神似
像替身的錯愛 重複再錯多一次

難道我像她 讓你可隨時牽掛
還蒙著兩眼 無視各種偏差
凝望我像她 就似幅模擬的畫
真得似假 可惜你只想替她穿上婚紗

難受嗎 直到無力取替她 再痛都要放下

最近D歌名是咪愈黎愈hea

全部都你我他她

星夢啲罐頭歌就係咁低質
連改個歌名都咁hea

樓主你嗱嗱臨娶佢，順便調教佢早睡早起

等菊男／你 娶佢

煲劇唔瞓好傷身

早上有嘢做直接=瞓少咗

佢有咩嘢好做

有人約...

返工囉

係我未夠班高攀其他公司

會繼續努力

支持我 證明比你睇

咁比個機會 試下我出歌

佢依家都冇工開啦
煲劇扮晒忙

召喚@樓主

等大家認識下男友

同樓主煲溏心

咁之後又要調生理時鐘

好似牙漿咁紅到返大陸做音樂就證明到
唔係你就一世幫牙漿洗腳

回到以前嗰首咪幾好
得閒作下歌 唔好俾啲罐頭歌食住你

而家呢度我先係樓主

朝早煲唔得呀

佢再係咁好快殘

唔使跟啦
你直接去娶啦

早睡早起仲有個好處
返工前可以同老公仔食下嘢先

佢係咪冇老公先咁夜瞓覺

你親身過嚟先有誠意

洗頭同洗腳差唔多掛

Touch wood係咁都唔怕

啱啱Pm咗你

有你地支持先得

比d掌聲黎聽下

樓主已經深入民心

朝早同佢玩

你不像他
喜歡你是你

咁都啱？

你又考人哋有冇爬po

lm

等你冇咗P牌就睇到

調返轉個流情就啱曬

個下巴仔想點？

幾正

打咗幾多落去?

你係咪諗緊啲衰嘢?

我話打咗幾多落下巴度

@樓豬我諗佢來者不善
似乎有啲18+

邊個18+ 我摑多佢幾巴

我...已經喺幅gif度畀你打咗好多巴

好好摑 我覺得可以再大力啲

我覺得佢有植入個晶體落去

咁係好定唔好?

唔知點解覺得「植入啲嘢」個語氣用詞仲係有啲18+

整容梗係唔好啦

未必嘅
佢以前都係咁㗎啦

草戒指嗰時好似已經係咁
可能之前已經整咗

係咩 個下巴仔好似幾正常

我揀嘅話會植入晶片

Hana仔

整容G

近年整容風氣日趨普遍，Hana卻接受不到整形手術，始終內在美才最重要。
「如果打一些物質如透明質酸入體內，這方法是不可行，一來要持續地打針，另外會打到臉孔變形，又會整鬆你的皮膚，我想變後生嘛，不是想變老呀，所以我接受不到。」

你信嗎

菊梓喬崇尚自然美，所以接受不到整容。

不管你信不信 反正我就不信了

佢講到好真

你樓上假膠confirmed

睇返草戒指個下巴未必有整 嗰時已經尖尖地
不過應該有整其他位

他喜歡説謊～

繼續吹

佢心諗: hehe

如果真人上連登睇到呢個post實激死

你解釋吓囉 駁吾刀?

唱腔唔會變

你個名

全盛時期lihkg有幾多個菊梓喬

我覺得呢首幾啱陳曉怡唱

一隻手掌數得曬

你仲想fake幾多cdrom

據悉娛樂台係打手樂園

得啲圖

我係講事實姐

係，我整到佢成日唔認真好反斗
但結果被誤認發姣

你ig啲自制圖幾高汁..

遊樂園

遊樂園呢團嘢個女主音幾高汁

輪流轉～
幾多重轉

學左男友

預埋青瓜巴

順便推埋呢一首

依家咪又係

依家連腳都睇唔到

呢段片啲聲好啲

依家喺何文田un

你...

你講啲嘢好18+

秋官係你男友

你諗咩呀

[img]

你就是天下

不嬲都係咁

反斗又話姣
認真又話冇禮貌

怕老婆會發達
發心老公抵摑

連諗野都要控制埋

樓主：你班chisinlo

叫左樓豬mon po
成日見到兩隻野古靈精怪搞搞震

那些荒唐故事 古靈精怪
看透睇盡
仍舊引發衷心笑聲

邊個樓豬
未驚過

我話唔係，你信唔信?

陳曉怡係你女友

我有諗過媾秋官，然後你媾阿姐

個肺白綿綿

lm先

你又開燈

因住今晚比人咬

Cdrom信

你唔要大哥哥

<3

你們倆很gay

<4

幾幽默..
唔怪得知係陳曉怡男朋友

<

女高音嚟講，Jinny仲正

上夠1124日就甩

最撚憎呢一個臭系，佢平時噴果隻香水勁臭，好似啲臭雞味咁，佢個死人樣整容整到硬膠曬，唱歌連咀都唔撚識郁。平時唱歌真係好撚難聽，長期哭腔咁唱歌，真係聽到佢把聲都想嘔死臭雞！

你聞過？

想聞

人妻先正
她有白滑長腿 超正

係啊，見過佢幾次，幾時都係佢隔離，佢陣臭雞味真係好難頂！

你值得更好

有冇多啲嘢爆

唔得啦，再爆比就會比人發現我係邊個架啦

咁Hana有咩好先

唔好逼佢啦 條友無料扮四條
佢個句嘢套落任何女歌手都適用

Shiga都幾正..可以試下

我真名上連登

要問陳曉怡批唔批先得

要問男友

我對你本身有義務要履行

佢都冇講過😂😅

玩我&比我玩

你幾時話Approved and congratulations

但你講大話呃我
我不喜愛受騙

你樓上咪我同男友congratulate緊

佢話同男友congratulate 緊

呢個post 有2個男友出現過

總之如果要娶我就需要入紙申請
申請人數同輪公屋差唔多
成功左會有專人聯絡你
感謝支持❣️

由於你收唔到我嘅PM💔
所以你需要入紙申請
不便之處,敬請見諒🥺

祝以上各位睇TVB的巴絲打同黑警一齊死全家

男既睪丸癌
女既生乳癌

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206 含久必射
#38456 New_God_美斯
#2167 阿天
#46195 菊梓喬男朋友
#171046 LegLeg在目
#278906 遭夾
#227978 盧總
#117837 強力膠子
#259010 Zichrinii
#68689 英倫風
#82262 零四多好
#131526 怪獸都市
#131323 感謝永遠有歌
#200923 廢青(無業)
#244704 達瑪拉斯
#86673 最搞笑
#18441 真名無人信
#21378 一樣的夏天
#137604 R730
#13745 銷藥丸
#155818 棍主
#91227 純白鎮居屋妹
#66528 Lyli
#17345 安達定比達
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累
#30647 KFCCoffee
#11370 滿月
#45766 驅蟑人
#199590 庭沼民
#275866 美隊蜘蛛俠
#213877 專食豆腐
#112316 性感跳跳虎
#92462 啫啫甩了
#8767 友瑩囍
#21469 S.Berahino
#85629 杜門膠信
#92017 雲夢睡虎地
#98386 兒登垃圾戇尻
#54577 我係廢青青
#159266 Architypal
#29332 恐龍戰車
#154799 橫濱流星 (粉紅頭)
#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊
#82558 邊關我字
#55563 含撚小虹
#210233 Stokecity10
#309664 貓門冰室
#238301 談辱英
#256780 君が好
#69020 幻你老母視

又做咩洗我版呀
又想撩美斯鬧交呀？

reported

你唔好蝦我哋呢度人少先走過來刷存在感
愛回家個post又唔見你去洗版
分明就係驚咗佢哋

原來我係公屋

姐姐呵番

比如你條老公人選隊好似公屋咁長❤️

當選條隊都咁長

有咩心水

好似輪大米咁輪

下面個bot仲唔心息

要哂

但一陣樓豬又話我做
佢叫緊分身@虹check我

明明你先係@虹 分身

樓豬=@虹

@虹=禾

我係樓豬

菊男開post 等待區

突然整爆左個邊post

冇計
推幾推就完咗事

推爆埋呢個先叫菊男開post
懲罰吓佢

我諗應該冇人會開post 搶菊男個位

唔捨得咁快

唔比佢入

呢度可以順便推埋佢新歌

好難聽

幾時好聽過

同娛樂台朋友隆重介紹

著名假膠bbb

19:00前開post

跪求

樓主都求緊

要cap圖揀相

好 等你

又難聞又難睇又難食又難聽

究竟你有咩優點

我令你難忘

你喂我食咗咩藥
點解要咁對我

睇完婚紗mv
係咪覺得要收開門利是先畀入

知佢做緊咩，唔急
我哋唔會介意的

有冇人試過倒數開po

我先，仲有45分鐘

我係粒藥

迷到佢地無可救藥

30mins to go

2mins left

1min left

開左

好準時

hana 集中討論區 (46) - 找到半點燭光 就當可摘到最美星宿

你封番封九位數大利是下面道門都比你入

唔好讚佢 佢會囂

你咪痴線啦 講埋啲下流野！

你真重口味

係人都知你食得鹹喇

正皮你樓上嗰個肯定冇睇佢叫咩名

等佢成日以為掛住個名就為所欲為

Hi sis

hana ost女王 推

罐頭歌=Ost

你anti來？

我係真愛

射咗？

廣東歌一位❤️

香港ost女王當之無愧

之前嗰啲歌$8一首 呢首$6 勁抵！！

睇嚟公司都知呢首歌難聽

呢個真

大家都係男人

小妹真絲

同Hana好純品一樣，唔信！

好純品就要信la

咁要為小朋友立好榜樣